比藍絲老母迫我返大陸搞網店,話大陸揾錢好易

今日又同老母嘈，呀唔係
係得我老母自己係度嘈

老母今晚好似睇撚完cctvb唔知邊個節目話大陸人愈來愈有錢，話佢地係淘寶搞online shop好易揾錢

叫我放棄香港，返大陸揾食好撚過

我唔出聲入左房

老母大叫：話咁唔鋸有本事搬出去住，睇下邊個邊個個仔，網上賣鞋每個月賺幾十萬，人地個老母都享緊福，點解我咁拆墮生著咁既仔

個心真係勁hurt

你答返佢
丫邊個邊個個仔，一出世就有樓，唔洗煩

叫你老母自己返支那開， 幾廿萬個月都唔自己落手做

咪係，老母都係抱養兒防老心態生仔

手足你對你阿媽感情係點？
有冇真係考慮搬出去、唔養佢嗰啲？

佢個微信或者其他apps都係迫尻我幫佢裝
佢識西搞，我咪又係做佢隻手

我媽唔發癲果陣係好好，一睇新聞就黎料
唔都唔尻應佢，佢都仲係度嘈

真係有考慮搬出去，但自己唔夠料

目前係咪伯母睇錢？
小心D 我怕佢聽到咩大陸筍盤會訓身投資

跟佢照做
唔蝕獲金既唔識驚

我覺得佢真係夠膽死訓身投資
佢訓身投資輸哂咪仲好，唔洗睇佢面色做人
唔好欠債要我還就得

成件事佢諗得太易

叫佢自己搞

有冇辦法幫佢轉台、唔小心鎖咗CCTVB之類？
手足身邊有冇有相同情況嘅朋友，夾份搬出去？

網店都已經收皮, 俾大既食曬
有兩個舊同事無做嘢轉搞網店都係幾個月收皮

通常呃完身家 見你傻得咁交關就會要你借埋錢

網店咪淘寶 依家仲邊有咁好生意呀 輸錢就有

叫佢自己搞啦
有咩理由佢要將夢想強加於你身上？
而且，你都可以串返佢，人地啲仔女夠有父母幹，咁佢可以俾咩你？正係識攞你同人比較？

你可以同佢講識好多人在淘寶搞網店蝕到PK, 到係不了

我親戚 大陸人 搞網店越搞越差 唔識止蝕
爭落大耳窿四十幾萬人仔
最後要賣樓+周圍籌旗先填到筆數
做生意始終都係做生意 無可能一啲風險都無
人地老母打本俾人做生意嗰陣又唔見你俾我？
人地老豆老母夠好成功啲仔女靠父幹都成世唔使做 點解你唔爭氣啲？